男朋友唔肯同我扑嘢 點算

佢話佢個處要留返俾未來老婆 姐係代表緊D咩

玩佢屎眼囉
佢老婆都用唔著架啦

純粹個閪有啲痕 想俾男朋友插下咋
有冇巴打可以幫我解決下

利申:唔係連登仔口中既臭雞

留低tg

gay

搵我 A0處男

我

你個名

臭gay

擺低tg 即刻大把連登gay佬幫你解決需要

互射

原來大部份連登仔都有咁既嗜好
唔怪得連登仔見到女就屌人臭雞啦

臭雞 收嗲啦

同你求婚呀

以前宿舍讀書有個咁o既 fd
結果俾一大班友遊說完佢之後就同 gf 瘋狂啪啪啪